[集思廣益]一人一條見家長時對方家長會問既問題

如題，集思廣益，比各位做好準備

我先，住緊邊到？

自已推一推

你做盛行

大家發揮下創意

連登仔無人要見家長xx

老師見我家長就試過

食左飯未？

見家長就講禮金

你同老師有咩關係？

未食雞髀

....

你老竇老母做盛行, 屋企家底幾多? 屋企有冇諗住幫你比首期?
最後我先斬後奏, 娶左個女先再通知佢地

唔係個個老豆老母都咁開明

你係點樣見到佢地開明?

佢地有咩反應？

冇見過佢阿媽， 老竇就有d說話咁

不過都已經娶左所以冇辦法

呢一招唔錯

無人回覆我就自己推

你有冇打算考第二份工

考？即係本身係公墓員？

類似啦總之要考啦

咁你有冇理佢

冇 笑下就算
唔通我潤佢咩

睇黎都係比外母恰個種

最後都冇係埋一齊由得佢講啦
我個下真係想講我四十五會考行政長官添啊

你識唔識煮飯架？

加多句：不過老婆唔會係你個女

呢個我都覺得緊要，但正常唔會第一次就咁問掛，可能會問你鐘唔鐘意煮野食

同呢D人唔洗講咁多野 一出口問就知想講咩
笑下就算啦都冇咩反應

依家唔只係要搵個肯陪你食m記既女朋友，仲要加埋唔收禮金既外母

所以食自己就算啦 都唔想諗咁多

總會搵到下一個

乜你屋企人都贊成你搞基？
我唔贊成囉！！！！

希望係但係自己都冇行動

肥絲大隻都搞得落又真係唔係幾贊成

你住邊
同(另一半)點識架？

有穩定職業要搵唔難，係難在唔知係咪搵你埋單

我想問，佢滿唔滿意你個答案？
如果佢唔滿意，你點應對？

個個啊SIR都係咁同我講
不過要搵人埋單都搵個有錢仔啦

最好緊係有錢啦，搵唔到咪退而求其次，穩定職業好好啦

但係人類既慾望就無窮無盡既
上進心啊上進心啊 等跳PT的不能算是上進(好似係)

跳到冇得跳咪上進囉

其實呢個世界有D事你永遠唔會明
好多人都想另一半好穩定 但係穩定又覺得你唔再有追求
根本就好矛盾 點樣又穩定又有追求先?

有錢=穩定，之後做咩都好啦，咪係追求囉

你哋點識㗎

完

有錢做咩都可以係好事 冇錢做咩都係衰
慘啊

之前邊度讀書？